有沒人成日訓都好似訓唔夠

平時1-5朝早6點幾起身 10點就好攰
星期六日自然醒 食完野1-2個鐘又想訓 一訓就到5，6點
之後到10點零又開始眼訓 好似睡極都唔夠咁

報到

啱啱訓醒

以為自己開post
我就係因為夢多搞到瞓得好差
假日會用好多時間補眠